同科大校長聽日論壇對話，問咩好

唔識諗問題，求集思廣益

問下佢琴曰比學生包圍時笑乜春

好似要登記先入到去ga

點解仲唔condemn police brutality

我登記咗，收埋confirm email

好，依題一定問